新買ssd使唔使格式化

用嚟裝相片使唔使格式化，定係即插即用?

認到咪唔使

反正新買 格唔格式化都冇咩後果架啦
咁都要問

問吓都唔撚得

用清水就好 唔好落洗潔精

你買左邊隻?我都想買黎裝相
依家下下幾百GB用hdd過相次次都要5個鍾以上

買咗samsung evo 860 500GB